［有片］駱駝食仙人掌

咬撚死你

好似我地食薯片咁 好滋味

好想瘋狂幫佢哋洗牙

駱駝好撚臭

把口用鐵做架

啲口水多到 又濃好似痰咁

點解會完全無效

無睇片？

有 但係唔係幾接受到一啲事都無

未睇呢條片之前
我真係未認真諗過駱駝平時食乜

睇到都覺得佢個口好攰

尖尖碰碰拳～

我諗都係食下草 估唔到計仙人掌都食到

好好食咁